如果我係克羅地亞教練一定出成隊後備

少隊勁旅重好

後備=高華錫

勁旅

留返隊垃圾阿根廷係決賽打多次唔好？

派9個出場

冰島仲勁過阿根廷 勁旅？

-6足球

無冠勁旅？